影證件相俾自己個樣嚇親

點解可以咁撚柒
唉屌好想死 成個道友樣咁

排骨仔

無圖討論唔到落去

唉屌啲頭髮又亂
影左成舊水柒到咁 唔想做人

圖?

無圖傾what

柒左咁多年 仲未慣?